［二手料］831保險經紀（好L難fc)

我同事（媽媽級）識另一個A媽媽（保險公司高層）
A就話佢接觸左831死者
死者有買保險
咁死左人 有得camp錢
死者呀媽同左黑警妥協
所以黑警就係冇死亡證下 比壓力間保險公司
而令到可以camp返小小錢
呢件事得保險高層知 而且簽曬講明唔可以爆
冇錯 係未fact check㗎
因為真係好難 我可以接觸到個保險經紀
但人地都未必講同認 一講左就工都冇埋
仲會比人清算
而家最想就係可以搵返家屬出黎澄清
希望可以企出黎講
死者係男

Camp你條毛